Cities:Skylines自由度最大建城遊戲(9) Campus 1.12.0

見無人開所以我開
Cities:Skylines 自由度最大建城遊戲(9) Campus 1.12.0

1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9. [here]

- Steam Store:
- Steam Workshop:

遊戲特色
- 模擬城市經營類
- 自訂巴士路線
- 自己拉水拉電
- 可以劃分唔同區域,唔同區域可以有唔同既政策(policy)
- 遊戲鼓勵玩家做MOD, Steam workshop有幾萬個mod, 乜都有, 包括中文版mod
IGN 8.5/10 佳作
巴哈姆特 9.1 /10 佳作

購買前需知Q&A

>>遊戲只支援64bits Windows<< 32bits請升級返先好玩

1) 豪華版同普通版有咩分別??
A: 豪華版比普通版只係多5座建築物

2) kinguin買key信得過嗎?
A: 好多巴打都用依個網搵平key, 最重要係你要sure佢係寫住Worldwide (全球key)
買完係Steam入面直接REDEEM就OK, 唔明可以留言問我地

3) 除左KINGUIN邊度仲可以買到?
A: GMG都有做緊特價, 但只得8折 普通版,
GMG夏日20%off(八折) key: GMGSUM-MERSAL-E20OFF (請留意GMG主頁,code會每兩星期變更)

4) 淘寶買有冇事?
A: 首先，Steam係會鎖區既。淘寶買既Steam Key主要分左 俄區, 國區, 世界Key。俄區/國區key需要比個account賣家去幫你activate，gift方法亦存在好大風險會鎖帳號。當然我唔可以話一定鎖, 但淘寶買既風險自己要諗清楚承擔返。

基本Q&A

Q:點解成日玩玩下死好多人
A:因為人係會死,得6年命 你同一區住宅一齊起左左幾萬人 就會幾萬人一齊死 （death wave）

Q:起完水壩氾濫點算好
A:可以起抽水器抽走

Q:玩到一半成日都塞車, D路點起好
A: 死link

[url]http://forum.gamer.com.tw/C.php?bsn=27991&snA=91&tnum=20[/url] [url]http://forum.gamer.com.tw/C.php?bsn=27991&snA=77&tnum=8[/url]完整道路教學

MOD篇

遊戲公司鼓勵大家安裝/設計mod
只要係正版, 只需入steam cities skyline既workshop揀岩就按訂閱就會自動下載 安裝埋

正體字 mod:
Traditional Chinese Translation V2 社群正體中文化 V2

Mod Compatibility: （亦即係比較新同update嘅 mod list）:
Campus (1.12.0):

Industries (1.11.0):

Parklife (1.1):

Green Cities (1.9.0):

Mass Transit (1.7.0-f5, 1.7.1-f1, 1.7.2-f1):

[...] [WIP]

1001嗰條友又唔開post

新幹線

新人留名

floor點樣place

move it 要係地面拉上去
唔知點解會高度太高

首都很大，天安門廣場也很大

道の駅

留名

想問下大家劃區嘅時候係睇下面條demand bar定睇就業人口同職缺？
有時下面工商條bar都半滿，但係就業人口永遠追唔到職缺，如果再起非住宅職缺同就業人口個差距咪愈來愈大？

個巴士站同個頂係邊個asset

油站黎

有冇人轉用Network Skins 2 見beta唔敢用住

我以為開果個比我block左
點知原來真係無人開

新幹線車輛作者REV0表示今個月會發表新車輛

700系
800系
E7/W7
ALFA-X
唔知會係邊款

Thx
Top 10 Mods of May 2019 with Biffa | Mods of the Month | Cities: Skylines

佢啲火車已經多到用唔到

用唔晒

国鉄新幹線

MOM 9.0 新ui ，新設四軌並行，大整快速電車

想問如果laptop張顯示卡係intel uhd graphics 620
16GB RAM, i7-8550U玩唔玩得到?
我怕係張顯示卡唔夠用

跨月台轉車站

1.12.1-f1

Added: Wonder Effect Toggle for Hadron Collider. Players can toggle University education out from the Hadron Collider.
Added: Colour variations to University City DLC building logo CRAMBURGER
Added UI element to Campus Info Panel and Museum Info Panel to inform the maximum amount of available Academic Works
Added Industry Area, Campus Areas and Varsity Sports expenses to City Budget Statistics
Changed: Final Solution Academic Work to Ultimate Solution
Fixed: steam tag "Campus University"
Fixed: description Student Housing Project achievement
Fixed: Education Nation achievement
Fixed: Academic Scholar achievement
Fixed: High learning achievement
Fixed: Subsidized Youth policy not showing in Milestones Panel
Fixed: Campus buildings not losing crime notification
Fixed: Smiley wave missing when placing Public Library
Fixed: Toga effect on exchange student attractiveness not showing in Tourism panel
Fixed: Campus areas not visible while placing Varsity Arenas
Fixed: Education panel not showing right number of eligible students.
Fixed: Education panel not showing right number of graduated citizens.
Fixed: Player is able to create too many Academic Works per Academic Year cycle
Fixed: Custom Dormitories not working
Fixed: Excessive garbage accumulation in Campus Area and Parklife Area Zoo buildings
Park and Campus buildings placed on roads will now get their garbage/crime collected directly instead of sending it to main building
Fixed: Park, Industry and Campus Area names are hard to read on winter maps during night time
Fixed: Campus Attractiveness is not removed from Campus Area if the building providing it is turned off or collapsed
Fixed: Game may stop functioning if player who does not have Campus DLC enabled loads a save game with Campus assets
Fixed: Campus building attractiveness removed when building collapses due to fire
Fixed: FPS drop in CampusWorldInfoPanel while panel is opened
Fixed: Warehouses and Raw Materials Storage buildings 'Empty' mode does not empty the building completely
Fixed: Campus achievements are no longer visible after player restarts the game
Fixed: Campus area expenses tooltip can be misplaced or missing after loading a save directly from game
Fixed: radio files visible on vanilla builds

整合Train同Metro路軌同車站重要啲

正到

AI metro 、train 搭車慣性唔同，各站停車由metro 負責，快速線由train

Lm

1. 應該話電車線同列車線 ，緩行線各停都可以幾快同長站距
2. 美國正如modder片講有local-express line（或者歐洲噉快慢線），地鐵作為路面電車同Interurban電氣鐵道嘅代替品，同國家主線火車嘅分別重要啲

岩岩先睇完，最正係Over road friendly

行京浜東北線+東北本線、東海道線模式

發展緊無咁斜既山坡

More Vehicles [BETA]

This mod increases the maximum allowed number of spawned vehicles in game.

The vanilla game allows at most 16,383 moving vehicles and at most 32,767 parked vehicles.

Want more?

The More Vehicles mod changes these restrictions: up to 65,535 moving vehicles and up to 65,535 parked vehicles.
Make sure you have a fast CPU and a powerful graphics adapter!

Important notices

This mod is currently released as a beta version, so it might be unstable.
This mod affects the save game! You will not be able to load your city, if you save it with this mod enabled and then disable or unsubscribe from the mod! Make a backup copy of your city if you want to try More Vehicles. Or just save your city to another file.
This mod is currently incompatible with Traffic Manager: President Edition. But it will be compatible soon (starting with the next version of TM:PE).

Try it!

You can load your existing cities or create new ones with this mod. Just be aware that if you save a city while this mod is enabled, you can't load that city without this mod anymore. This is because the save file format will be changed (more vehicles need to be saved).

遊行完返黎試下先

電腦會爆炸

打爆65535乜都無得玩

有個問題想問好耐...
用 move it! 果陣係要撳咩掣控制上升下降？
想擺塊地板落去但唔知點升上升落

click node / segment , default keyboard page up /down

如果淨係玩路玩堤防果啲得，地板廣告牌果啲唔得，會係咩情況

用左幾個asset執左個suburban commercial centre 出黎

suburb d樓咁高?

btw呢隻驚無太多政治元素有點可惜

千葉縣市川市

座野的確係高左di

想問下一次過死咁多人點搞 已經起左好多墓場同火葬場都係咁

等收咸魚

btw AI 按demand 出車，唔一定全部出車

用mod 熄咗deathcare demand

有無得迫佢出曬車

塞車接唔走d咸魚?
望下d交通點

deathwave喎

64%望落又唔係好塞

好紅wo

但係佢郁架喎

行得慢，有排都清唔曬d咸魚

同問，我個城市成1/3人口都係廢老，久唔久就死幾百件，雖然過一陣人口會加返，但係以成人為主，即係好快又會變廢老，有無辦法係吸引有老有嫰嘅一家大細入黎住

Rev0 最新作品JR西日本W7

裝population balance mod

連正體字都裝唔到我係咪死左去好過...
Font selector用唔到....

查住字典玩英文is fine，隻GAME有得暫停，而且要睇嘅字根本唔多😂

起樓慢慢起, 就唔會一次過死一大堆人
不過幾百係一個小數目

起low density resident 就會吸引家庭

我已經係幾格幾格咁起，不過成日增加嘅人口都係成人，真係搞唔掂，仲要係低學歷嘅人

正常人口波動唔洗介意啦

咁佢一路死，其實我係咪唔使再畫住宅區，等佢新加嘅人口慢慢填返佢就得？

同埋佢一路死人，個就業人口同職缺差距愈來愈大，又係唔知點搞

你keep住清d死人就得
慢慢會升番
老年人我係27%
交通流量我係77%，算係幾暢順

係咪太多high density resident

隻game係咪老人都當就業人口？老化問題只係條路通暢清死人就ok?

係

咁就會冇咁多家庭住
所以好多廢老

但係low density人口真係增加得太少，用好多地但住得好少人，無咁多地起樓

有81格mod

想問下2線全部車都靠左，唔肯行晒2條線
點搞

少？你都未用 Realistic Population and Consumption

有裝呀

請問有冇人知PS4 更新完8.0版本多左啲咩？淨係知冇左中文...

3線入3線迴旋處，全部靠左1線

有冇用TME

yes ar
如果可以set直路冇得cut線就好

想發展呢個位用作觀景台(類似大平山山頂), 但係係workshop search都search 唔到啱心水既asset, 想搵di例子參考下

嚟緊stream減價 最快係咪應該Thanksgiving
本身玩開PS4 剛剛砌咗部機 想入返PC版

之前應該有幾次
例如 Summer Sale, Halloween Sale...
但都要睇佢幾時會做
但應該唔駛等到Thanksgiving既

放下screenshot先

應該係呢幾日就開始summer sales

新手想問dl左個save點解會開唔到,
主要想睇下人地d交通係點set

你條路點set先

人地d mod 唔同你果d
你要裝曬人地有裝既野先開到

想學野就去youtube 搵啦
有好多教學

好努力咁照住北區整
上水、粉嶺

結果好真實咁
塞車塞到仆街

圖plz

唔獻醜啦，新玩幾日

屌,成萬人一次過死哂
落大雨會搞到水力發電斷電？

咩mod可以啲柱開晒條路

避開啲馬路，好似咁樣

呢個係 Metro Overhaul Mod 9 新系統

要睇下你點set，同埋過時眾所鳩知，而家研究已經出過改善升級方案

上水區內d路太窄太多燈位
外圍公路迴旋處倒塞

同現實一模一樣

d 水去唔切好似會發唔到電
發電要睇個水位差幾大

Train 版asset 有左好耐

感謝

等STEAM SUMMER SALE 先入DLC
好似多左勁多新野咁
一隻DLC 都未買到依家

有冇需要買曬呢個full package呢？佢依家做緊半價

好靚
人口有幾多

33X,XXX左右

同問 買邊個好？

打算買：
Industries plus
Parklife plus
Green cities
Mass transit
Natural disasters
Snowfall
After dark

仲有冇其他dlc好用？

dlc 推唔推介買?

po 多次, 不過e 個outdated

DLC簡易介紹及推薦

都都係呢啲dlc 抵

natural disasters 我覺得係冇意思，冇人想炸自己個城
btw campus點睇

睇住自己個城炸爛曬好好玩
natural disasters 有消防 警察 診所 直升機
同埋儲水缸 排水閘
唔係剩係炸自己個城

campus 可以等特價先
好似少啲嘢起 剩係得起大學 圖書館

campus 模式同industrial 、park life 一樣

睇介紹好似幾豐富，起三大出嚟

唔知有無人整mod
整埋香港d 大學assert

得 Poly V core 國際上可能有啲興趣，其他應該要靠大中華區自己整

Stops & Stations

Do you hate bus stops with 500 passengers waiting for a bus?The Stops & Stations mod makes your public transport more realistic!You can configure the maximum number of citizens that can wait for public transport at various stops and stations.When citizes arrive at a stop or station and see 'oh, too many people here', they decide to travel to their destination in a different way. They can use taxi, own car, or even go on foot.Note: this will affect your road traffic! More citizens will travel to their destinations by car if the public transport is overloaded. This mod is compatible with all other mods.Stops & Stations can be very nicely combined with Real Time for an even more realistic city!

見到佢寫住own car，我寧願佢喺個車站慢慢等，好過搞到條塞死晒

但係有時啲撚樣明明個地鐵站喺正巴士站隔離
目的地都係一樣
就係唔肯走去搭地鐵
有咗呢個mod方便好多
唯一唔好處可能係個個站等嘅人都差唔多會唔知邊到嘅需求大啲

Advanced stop selection mod炒左，所有車站全部斷線

如果個mod balance 到兩邊又唔使太care邊邊多人啲嘅
我係驚佢揸返私家車

個mod簡單，作用睇你點set，主要都係等車客量冇咁離譜

想買400蚊果個包 其實抵唔抵玩

請問green cities同concerts有冇需要買?

上面有介紹，睇自己需要啦

想問一下整馬路拉高底 係咩MOD 黎
同埋有冇4線行車路MOD 搵唔番
同埋有巴士專用線果隻

move it
network extension 2

BadPeanut [author] 25 Jun @ 7:29am
An update: be patient. I've been laid off so I'm currently trying to find a job to support myself before being able to continue a hobby. This happened after our announcement so if you want to blame anyone, blame the australian economy.
As stated below, i'm still going to be deleting the endless barrage of comments demanding updates or help or anything because it's just not helpful nor is it relevant.

M.O.M 9.0 難產
Paradox 不如直接請左佢啦

想問吓如果Vehicle Limit爆左16384，有冇mod可以加車數？

宜家冇車搞到工廠區唔夠買家，商業區又冇貨賣

beta 版, 自己決定用唔用

另外問下咩電腦咁勁可以玩到咁多人口

睇返好似TMPE唔support，都係遲吓得佢更新左先再試伏

都係i5-9400F RTX 2060 16GB RAM

Citizen instanes 低，玩多啲人口都無問題

請問，我steam買完玩到，但係上工作坊訂閱完d mod之後就開唔返隻game

一開game load完兩個過場畫面就彈，我連中文都未轉😂

幾多ram ?
ram 唔夠會在loading彈game

8gb
I5
Gtx 1050 ti

64位元？？

我未到new game個畫面，去到第2個開場畫面就彈

爆ram ，以前自己8GB Ram 最多800個asset ，否則loading 時crash

咁我而家可以點 sor電腦白癡

加Ram
或者裝
check assets 數

師兄我dl完點用？呢個mod唔係game入面用？我連game都入唔到

明明未down mod前都玩到

不如你講下你有咩mod
應該係有啲太舊已經冇update

個mod check 到game 內實際asset 數，del 到700樓下，無咁容易crash

安裝後直接開game 就auto asset? 但我連game都開唔到點搞

連main menu 都見唔到?
咁你可能試下鏟曬d mod 先

重dl試下先

人口開始多搞到fps好低。。。

買左個基本版,有冇咩DLC係必買

可以買晒全部, 除咗建築風格

音樂dlc就自己係youtube聽吓先啦,鐘意嘅就買埋當支持啦

MOM 9.0 應該最快7月內推出

又幾似依隻game
睇完數共玩依家成日用行人道+鼓勵單車

Cities.exe caused an Access Violation (0xc0000005) in module Cities.exe at 0033:50539722.
屌重新安裝過，又試過用no workshop去入但都唔得 照係crash
點搞好

部機既spec...?

起行人路有助紓緩塞車問題，班人腳力好勁

工業dlc超正
就算冇資源 全靠入口做加工有錢賺

係, 我果個d 財政靠曬佢
其他野都蝕緊錢

metro overhaul mod 9.0 上市了

唔知係咪撞左, 開左game一陣就自動exit game

有冇睇過啲人係去邊先跟住起

塞貨運火車先最煩

Zone Mixer 0 (Beta)

跟番現實城市

campus area點學生先會多？係米要拆哂本身d 大學

入咗d workshop嘅住宅building 但係入game都好似冇用到 要點搞？

CITIES SKYLINES真係完全玩唔厭
不過唯獨真心想改善成個大眾運輸系統
衰d講，20年前既simutrans係依方面都仲係做得好過任何模擬遊戲
最起碼都比我可以set下巴士d時間表
依家冇得set既結果係，每條巴士線最終就會因為塞車架架巴士連住一齊，對客量影響真係好大

最想就係可以SET埋收費等d人唔洗坐架長途巴士去2個站
我覺得依d可以係mod解決，但依家應該未有人整依d mod
外國冇人係巴膠黎架咩

content manager > asset > on
理論上所有asset 訂閱後即on

set 巴士間隔 ：improve public transport UI 2.0 vehicle unbunching
set 巴士收費有mod 做

Ticket Price Customizer

Allows to customize ticket pricesSince game update 1.10.0, ticket price is set per line type and not per vehicle type (which I find realistic). Because of that I removed per vehicle ticket price setup from Improved Public Transport 2. Go to this mod's options to set up prices per line type.

game 內default $2 per trip

個MOD係唔係死左？
同埋好似係巴士係同一個價就同一個價，火車就第二個價咁

UNBUNCH係咩意思?

車費高低應該唔會影響班客揀搭乜交通工具

唔該巴打 返去試下

啱呀，車費高低在乎暴利

反而想知車程時間會唔會影響cims選擇
唔係可以開幾條特急有意思好多

不過cities skylines啲cims都只係演員
唔似SC2013每個人有係獨立運算個體

同一種交通工具快慢唔影響cims 搭車

有無巴打MOM 9.0中地底4月台站，停到四個月台並啱方向

新人想問下點解所有垃圾場同死人設施出既車都係得2架？

無論budget set幾多都係最大出車數改
最終都係出兩架靈車/垃圾車
求解

Cities: Skylines is Turing Complete
Daniel Bali
Jul 16 · 5 min read
(Non-clickbait title: building a 4-bit adder in Cities:Skylines.)

wtf.

整左個對外既貨物火車中轉站，等啲貨可以入倉再轉城內火車運走
但我起完之後城內條線一架火車都冇
個倉塞爆都冇車運走

demand 低

一死就死左兩萬人,25%人口冇撚左
中左瘟疫咁款

想問下點解乘客唔坐巴士？
有段時間開好多巴士線，依d已有既線客量冇問題
但之後再開過一d新巴士線，客量10條有9條都係0
問題係有d線係獨市生意，我仲見到巴士站係有人等緊，但佢地都唔上車
係咪中左咩bug?

cities skylines 巴士偏向流水線，例如：九巴1A、2、6，市區內搭幾個站
穿梭
或者火車/地鐵大站接駁巴士
而公路巴士獨市先有客，否則長距離cims 偏向火車/地下鐵

有人等緊, 可能班次太少接唔到d 人

10 班有9班 0客
要睇下你d 站係咪去佢地想去既地方

以前係workshop 裝左啲樓 可以真係用黎住人 唔係變左訪客參觀
後尾應該撞左mod 之後洗左 有冇人知個mod係咩名？
記得裝完係預算／政策右邊多左粒制 分好曬用途

RICO ?

大家好，我遇到大問題希望大家幫下手
琴日起完個機場之後發現飛機起飛後會sharp turn，有無方法令到飛機起飛後飛直線一段時間？

我試過改飛機路線都係唔得，有時亂畫係會可以成功無sharp turn， 但個航圖好柒
試過路線連邊界，試過斷開都係好混亂，根本唔跟航線起飛，要到高空先跟航線

到底飛機航線點運作，有無玩機場巴打解析下

有冇巴打起過渡輪碼頭?原本想起兩個碼頭,連住海邊同內河。海邊嗰個起到,但內河嗰個系統話冇航線連住所以唔比我起。請問可以點搞?

岩岩玩industry
唔係好明點運作
加工樹 成日話冇樹俾佢
但我見有勁多
但去晒賣出海外
加工既反而要同外面買

最大係咪25格?

可以裝mod變81格

d 送貨既好蠢, 成日會有delay
唔夠貨->叫送貨->等->出warning->貨到->做野->唔夠貨->loop
可能唔想你賺咁多錢

有無巴打新metro overhaul mod 兩面四線地底月台右駄駕駛，啱方向停站

我果15萬人仲迫緊巴士電車同船

暫時45K城市，巴士係主流交通公具，幾千人用一條巴士

如果現實係咁樣應該個城市運動唔到
可惜e隻game d 人全部公仔黎

運作唔到

岩岩開GAME 出左個ARRAY 問題
唔知係咪81 定係metro overhaul mod 問題

想問下有邊個MOD係可以起真正住到人嘅公屋, 而唔係特殊建築咁起?

Ploppable RICO

真係幾無解
開左30條巴士線都冇野，之後再開多10條，得2條係有客，其餘全部0
唔係因為太多線，因為當中好多線都係獨有線
同埋最重要既係明明個站係有好多人等緊車(狀態都係寫等緊車)
但係當架巴士一黎到就冇上車

已經試過唔active TME / Improved public transport 2
一樣冇特別
試過del哂d舊線，d新線都一樣係0乘客
到底係咩問題?

以前試過玩mod模擬香港，開足200幾條線都完全冇問題(客量高唔高就冇所謂，但唔會真係0客量)

係玩新save唔知點解會咁
已經試過開左30條線，第31條開始就得1,2條線係有客，然後再全部再del
然後又係去到30條線左右，第31條開始又係開始出現完全冇客既問題...

舊save：

少極都有小貓三四隻

新save：

開左線一段時間都仲係0...有車都唔上

題外話，大家人口都係差不多
但係舊save係有錢賺(雖然影相個時咁岩唔係)
新save係-50萬

新出係咪campus
好似幾過癮

想問點轉TRAM TRAIN 果D 車架
我就係轉到BUS MOD
其他果D唔俾我指定

想問下點解商業需求長期高
同埋進口貨多過出口好多
明明唔夠貨唔係要工業?
我想起多D工業整貨

有無ps4玩家？

而家我個機場Map越起越Lag, 如果近距離望住啲建築嘅話會得返4-5 FPS, 但係個cpu用量都係得廿幾%左右, 我用緊9750H 同埋 2060 laptop, 請問大家有冇方法可以幫我提升返多啲FPS?
附圖一張:

d 工廠偏左某一類吧?

唔夠ram ?

e 隻game ram > cpu > gpu

巴打張地圖叫咩名

乜都有，林業特別多
但係林業多到出口，都仲有進口

32GB RAM

自己起的, 係啟德機場

呢個係本身個地圖

點解？睇下墳場同垃圾廠既車路經係點。睇下處理數量係咪已經滿左，所以唔洗出車

要貨倉+交通好

話說今朝開驚update 完， 幾個mod 炒左

放到個倉係隔離都係
佢唔夠貨先開始call 貨

啱啱先開始玩番 幫手推下po先

HUGE C

talk

發現日本Discord ser都有Chi-na人喺度講香港

你可能冇整貨嘅工業區
會唔會係你個工業區唔近高速搞到d貨出唔到去。

可能係我個工業區塞車到咁
進口d車搞到更塞

有冇人用metro overhaul mod
起完路軌車站車廠，但車廠一直都出唔到車，不斷係0同2之間跳黎跳去

入唔到stop 1果個站？check下條軌係咪真係入到去

fix左了冇啦啦就自己識出車

原來係個貨運站距離工業區太遠，搬翻近d就多番出口

繼續造景

Transport Fever 2 - Development Highlights: Simulation

幾時出示威mod啊

Ronyx69 Railway REV0地鐵expansion
Bienvenüe: Collection

Bienvenüe: Manual

Paradox back to school sale Campus八折

想問下有無咩靈車AI mod 係同TM: PE 相容？
為左裝TM: PE ， unsubscribe 左原本個靈車AI
而家搞到成個城都係死人

有冇啲片係教人點起好啲個交通網絡

片就無, 網就有

唔該巴打

玩地下城啦

點玩？

Mtr+train
Ban pc
Only walk and bicycle

Game crashed

現附上log txt

其實係唔係page1就係常用mod?

換左機可以玩skyline了
我想問下邊啲mod必有，想玩火車。

見人地（youtube）可以起完條路再整佢個shape

Move it
mod 嘅可以睇下workshop most popular 嗰啲

原來係佢我睇人youtube可以用路畫個roundabout

額外地鐵功能

謝

話roundabout 可以用roundabout builder

見人起用oneway路，可以畫個好靚既圓，就自己變roundabout

8GB 夠唔夠挽 （ps:有334個asset)

挽你老母，唔夠

等我推下post先

[edit]

畀火車站喺火車埋站後食咗架火車嘅問題搞到好辛苦

Pish

無客咪收車囉

玩開天際線既 我係度推下另外一隻驚

10月19 PARADOX CON會唔會有新DLC

HK X JP，應該冇乜人玩啦呢隻game

點解我部機玩開全低都lag 你地咩配置先順 年頭先買新機用左5000$

跪求車站link

sor電腦無連登

呢個試過, 裝有di麻煩...架空電欖要分開起
btw thx a lot

我replace哂佢原裝既軌，用自己既軌

你sub曬佢你sub嘅嘢未
同埋railway replacer個mod有個option要set就睇到啲電纜

屌，啲Chi-na人重要有modder喺公海講佢哋啲政治，煩撚到

想問下
如果係kinguin 買key,點睇係worldwide key?

見佢哋咩鳩香港嘅 mod 都寫中國香港就知佢哋煩

好想同佢地講
咁不如所有中國城市都加中國兩個字係前面
如果唔係又等於人地獨立架啦

依隻game用黎模擬香港都真係岩岩好

咁細個位起完路都無曬

人口點都模擬唔到啦，縮細版就係考你點縮細

Cities: Skylines - AVALON [21] - MASSIVE Interchange

CLS

steam 又減價，但係campus無得減

已經入返幾個New Player Bundle以外嘅DLC

已經變左一種藝術

想問下呢舊野點樣可以升上去，無理由起喺地下度

Move it 按 Page up

想知道有冇MOD可以指定巴士行走路線?
我知道系統會自動用最快既距離畫線
但有時想巴士唔行A高速公路，而係行B高速公路又可以點做? 有冇MOD幫到手?

IPT 2

應該TMPE先係？佢係想控制巴士路線行邊條高速公路

想唔行A公路行B公路, 用TMPE可以喺A某個位block左唔畀巴士行, 或者set低啲A嘅speed limit, 達至控制唔畀行A

但如果想X線行A公路, Y線行B公路, 應該只能喺公路搵一節改做普通路嚟加站點嚟控制

最近想行的公路入口前，增停一個站，就會因最短路關係而停

直接郁個 pathfinding algorithm, 將條普通路 weighting 較大佢, game 就會以為條普通路好遠，而揀用 next best route。
較到條 highway 係咁多條 path 最短嘅, 咁個 game 就會揀佢嚟行

咁最簡單就梗係喺 highway 入口整個站，臨上 highway 必經 咁就無得唔用 highway

我發覺起條雙線/三線公路，但係啲車淨係行死一條線，有無人都係咁？
搞到車龍好長，唯有用TMPE限制邊種車行邊條線

TMPE個咩Dynamic Lane Selection 較到30%都好大改善

新手一問, 響kinguin 應該要買邊個先岩?
就咁買 steam cd key 果個?

超級新手想問
點解我明明係平地起野
但係棟建築物既周圍會自己變左高地
姐係變左呢棟野好似係一個斜坡上面起
係咪其中一個我用既MOD有BUG定係正常

CreativeDex話星期五出

想問下down完mod 有冇得整走default 既game building

而家有d起mod. Building 有d就起default

宜家STEAM特價想玩下 應該買邊個版本
Cities: Skylines $44
delux $54
new player bundle $138

基本版，delux 係多幾座unique building

想問一個問題，困擾咗我好耐

當一條路線嘅一架火車去到終點站，落客之後可唔可以番車廠去對面月台上客(MTR)，成日塞住一個月台搞到塞車

邊度set

整做循環線?

有兩個方法
1.
裝呢個越位路軌喺你個總站後面

2. 用find it 搵station track
喺總站後面拉一段距離嘅station track
Add stop落呢段路軌
啲車就會當呢段路軌係總站再掉頭

平時用開modular station
用D, C 單側式月台砌成島式月台，兩個車站終點砌轉月台loop

路面電車先一定要用 balloon loop

兩種情況 一係突起 一係凹入去
我諗係建築物兩邊有高低差 所以一起完就變成咁????
咁可以點搞??好鬼樣衰

整平咗塊地先起

我都係啱啱開始玩
網上見到大家都推薦 DLC mass transit, after dark
所以買咗 New Player Bundle

點呀，一開始話平地，而家貼出嚟原來係斜嘅。你鍾意點咪點囉，建築物一定有水平面㗎啦，睇跟咩嚟平整啫，個asset點設計晒咁多個層數版本畀你。Move It 升高高位嗰面，低位咪急斜變高台；Smooth terrain 咪會整咗個柔和嘅山坡出嚟；睇你自己點揀點設計嘛，隻game點知你。

又唔使咁 新手ma, 呢d 叫暗鈄， 要點處理都要考d 功夫， 最好起野前先平整好一大片地方， 然後係崖邊用樹同，道路修飾， 呢d 野就考你的美感啦。

[edit] 真係再斜啲，屋就有畀山邊嘅，例如 SoCal Laguna 同 Slope Homes；大樓點樣設計好晒呢，只可以 Move It 自己插入去，呢啲噉樣更加難整得好睇

山城係高手中的高手先整得好， 平地城都唔易整得令， 你就不好諗三潘市呢d 啦， 搵張平d 既地圖開始玩。

因為有啲真係asset本身設定會令周圍出現高低，一般講平梗係覺得你話水平而唔係平滑㗎啦

呢度tricky之處係佢用緊大大嚿Campus建築物，普通細嘅冇嘢，平時開 contour line 縱向擺問題就唔會咁大。開始時玩咩兩睇啦，山地先難後易，平地先易後難，香港人會更加明顯

有無山城高手圖睇下？

總結下Vanilla做法：
共通：事前事後平整或者整滑地形，個底大嘅建築物唔想切削／高台可以將長邊沿輪廓=等高線放
出面街：畫路時規劃好點跟地形
Parklife同Campus：唔使多諗，條路可以畫到擺得座嘢靚為止

Strictoaster Nydal 重起緊

屌唔好噉啦要洗眼，Vanilla求其起個最cheap嘅火車站咪得囉

[edit] 唔dl asset嘅，入editor customize到佢乜都唔使就用得

其實steam有無方法睇到自己subscribe 咗咩asset/mod? 想清咁啲唔要嘅但要開folder 睇好煩

有呀，好似係workshop 裡面有得睇。
同埋game入面 setting 都有

搵到, thx

用長編成車輛一定要用ballon loop, dead end會好易jam死抽車
我咁樣收埋條loop就唔洗洗眼

有一個係比你自己執一堆building 做一個theme
唔記得叫咩名

176 assets 加20個 mod ,咁12gb夠唔夠挽

夠玩

大陸仔整果個mod叫csur
整高速公路果啲路口好撚靚，不過超麻煩

新買左campus
但好少學生去讀
係咪因為太偏僻
定係本身太多舊大學

我係咪要del哂啲舊大學先？

俾曱甴殺晒

我開game個陣彈左依個視窗,但唔知邊度出左事
可唔可以幫手睇下

你裝咗咩mod

又造景

有無其他view睇下

右下角既公園

巴打做景得黎會唔會起返佢入面嘅特殊建築/偉大工程
或者跟佢劃返個旅遊/休閒區呢啲

派出所死人⋯⋯係咪俾popo打死咗

偽日系風格

會劃做公園

跟

橋下面間鋪係prop？

個個係車站模組黎

有無啲日系車站唔使換路軌，成條鋪過好煩

你地裝隻game 係ssd 定 hdd

ssd，我冇hdd

想問而家特價果個collection $5xx
買黎會多左d咩？

玩到後期d file會唔會好大

買左Campus

我都買咗，好似好耐先可以升到一級

好似要得一個academic year先判斷升唔升到

有冇人覺得用左real population 易左塞車？

咁多位大佬平時行workshop有無見過有asset係似紅磡火車站架空咗塊地係度起唔到嘢好難受

我覺得點都易塞車

學緊整日式

好多asset 都要換過條軌

想問下有冇 mod 可以將城市啲車（私家車，貨車嗰啲）轉曬做自己 download 嗰啲車？

原生啲 ai 車好柒

Advanced Vehicle options

一排冇玩想重過上手, 想重新down過批mod
有冇條list download晒就玩得?

上星期584買左collection

有冇人等緊transport fever2

成日起左啲住宅會自動消失，跟住出現一個人嘅 logo 可以點解決

想問下有無啲高架metro station 介紹

有個泰國車站新出
好正

有冇辦法可以解人仔啲固好交通工具喜好
令啲人仔搭火車

事關而家想好似現實咁設計啲公路巴士線e.g. 259D，流水線e.g. 1A都唔得
淨係可以玩接駁線e.g. 213M
因為啲人仔會走曬去搭巴士
高峰期可以1000人等同一條線
然後我用限制巴士站人數個mod
啲人就走曬去渣車都唔去搭火車

有冇辦法可以改人仔啲固好交通工具喜好
令啲人仔搭火車

事關而家想好似現實咁設計啲公路巴士線e.g. 259D，流水線e.g. 1A都唔得
淨係可以玩接駁線e.g. 213M
因為啲人仔會走曬去搭巴士
高峰期可以1000人等同一條線
然後我用限制巴士站人數個mod
啲人就走曬去渣車都唔去搭火車

買左未，點睇

尋晚買咗
仲摸索緊點玩
我覺得同cities in motion 差唔多

操作好怪 鐵路好玩過skyline 但係亞洲車好少 慢慢等個台仔搬啲mod去2代
畫面真實啲 冇咁卡通風

都係整座城市？
機場得唔得？

你城市只可以整路網
機場唔太得 跑道冇得加長 好怪

應該係邊樣近搭邊樣?
你開多d 火車站啦

呢個

唔知有冇用

巴士線集中區內接駁火車站路線，例如：九巴273、39M
長途巴士以高速巴士模式，玩點對點，全線得兩個站

Steam Winter Sale
工業DLC -50% off HKD$38

唔敢買
D人Comment話麻q煩, 成日無Resources, AI低能旁邊有倉唔用, 走去老遠拎Resources, 又加劇塞車

但係賺錢真係一流好似開無限錢咁，我個save 滾到上7千萬
不過啲comment 都啱，試過佢唔夠初級資源生產，起多幾個初級資源，佢都係由外地運返入黎

用mod 就可以fix 到呢個問題

咩mod

即係隻驚再行得慢D

呢個mod 可以減低industry啲交通

係減少貨車嘅數量咁運貨咪少咗

講開
想當年我將香港熱門巴士線(開到上限250條)開哂
最多人坐既係現實既72、64k依d又慢但又去到好多地方既線
反而d x線係冇咩人坐

會加大咗本身industry 貨車嘅容量
其實入面有講

加RAM加到32GB, 真係順左好多

32GB 兩萬人開始都係慢

16G 460k 25fps 算唔算順

呢隻驚計FPS有咩用
最有感覺變慢係當初開始玩同玩左一排個Save
開3倍速既分別

都唔係既 25 fps margin 已經好少， 之後好易lag 到玩不到。

想跟返的DLC 請教下有邊的值得入手

好多， 主要dlc 多數都值得， 除了災難dlc 我覺得不太合適我。

睇人玩大學好似唔錯

我想自製行人天橋
有天橋後之後要點令市民行天橋?
我見人地既天橋有畫左小人行走路線(圖中紫色)
要點整?
感謝

要down個mod好似係more network stuff

師兄幫幫手，如果要玩呢隻game,咩配置最好，多ram同cpu夠勁就ok,想砌部新機玩下，畢直$9000

9000 點都ok, ram 大 cpu 勁，實win, 9000 你去到64 gb 什麼 128gb 都有得諗。

不過，你要用得咁多ram 肯定已經係高高手。

因為搵過資料話而家隻game 都幾食ram，我意思係多ram應該頂得住既，係諗住用i7定i5

9000 都仲要就？ 呢隻game 單核性能重要d, 但係I7一樣有幫助。 Ram 多用處大，不過多數人頂多都係32gb 64 gb 已經係高手級。

發覺班AI揸車同香港人一樣，唔去到出口都唔cut去慢線，重要連cut 2-3條線出出口，搞到塞哂車，前面大把位都唔cut定慢線

幾時有新dlc
又話出示威活動？

有冇人知12:54可以將地板咁樣一野拉黎畫上地下係咩MOD黎架?
同埋佢D草、水、地咁真，知唔知係點整到

想知有冇mod可以幫啲building起離地嘅出入口 真。離地個種

無。 完。

有d building 有。

冇得in-game正常做（平時可能會畀你chok到啲glitch case），入editor自己 custom asset

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

有咩mod可以減少外來車？
外接高速感覺有好多車入黎同成日俾旅客車塞死

有， 有個叫better incoming something , 會盡量將火車使用率提高以免塞火車， 但係其實將城內火車同城外火車分開其實都係好主意。

搞錯呢個先係

但係火車站附近會唔會變到好塞車？
旅行可能落左火車出站又揸番車

咁火車站係你最好控制traffic 既地咁都搞不掂，你都幾耐玩得好隻game.

好 咁我試用下先

Design 做得好既話其實唔會塞死😂
利申15k population 86%交通順暢

少年你太年輕了
15k緊係唔塞
3

打少左0 150k先岩

有無圖參考下

有冇d 好既日本地形介紹?

this one

巴打有冇用real population?

放低左一排而家重新開新地圖玩返

本新用mod個機場d飛機識得起降
手打畫過d飛機path d機就冇再起降
有冇得整返好

有呀

太多mod係唔係好勁既機都會lag?

巴打你個火車站禁大點夾其他assets?
大部分火車站都係1：1：5

話說有無日本風既地鐵站?

有無日本風MOM 地鐵站

呢個用到落MOM度

有玩.
商業區 / 工業區無法解決塞車問題...

我係想搵個地面嘅地鐵站，講得衰

條樓梯係路Mod定Asset?

Asset

有無link

而家有樓梯的path, 都一樣好好用。

點樣可以令啲人行上條橋？好似呢條link 咁

開始發展西口

invisible walkway?

個prop 係咪無柱，搵唔到嘅

繼續發展西口

想問下有無機場嘅asset 推薦 佢default 個國際機場好柒

機場係好功夫的， 你work shop search 下 airport, 大把好用的asset.

dl 左airport roads

有無邊啲buildings 靚想搵真實嘅機場做參考但無咩L 字型嘅機場，唔係好識規劃條路

整highway真心正

realism 差d, 係水面上咁樣起高速。

我幫下佢兜啦，如果淺水起 causeway 或者 viaduct 係ok嘅

市役所と県庁

橋下町

偽日本風商業區

城市夜景

廢事填海姐，hkzmb都係咁啦😂

水面上起高速有咩面題

點會有水中心interchange , 而且成本同工程可行性問題，都令水中高速越少越好，除非是岸邊淺水位啦，都有機會起高速。

學到嘢我個城都係水中起咗段高速

其實深黑色路係MOD定咩黎?
本身應該係灰色

機場點放都好似好近市區

無辦法既事，正常發展快的大城市都好易咁， 最好你個主城外用低密度包圍主城，你就算到左final game, 可以放上來搵評價評價。

你而家個城太高，餘下草地應該全部用來做低密度。

有冇人玩transport fever 2

玩緊

我攪唔掂d 火車 signal

邊方面
佢個火車signal 有啲bug
有時會無視咗前面個section 啲車一直撞埋去
好似係呢到討論冇咁好

如果好似cities skyline 咁自動就好

咁Detail係咪唔可以再擴大，我見D人話咁玩會lag到唔識郁

未起到姐

想整埋火車大站都有晒高密度樓 想整到東京咁好大個平原滿晒樓

想問大學宿舍起係行人路出現犯罪問題
係咪解決唔到 一定要起係馬路？

無端端冇曬MOM入面 metro 個堆路面月台，但火車又有，重新subscribe都係咁

非也，問題在於 police coverage

但係我已經放左個警署係隔離

發覺警署/消防成日跨區執法，明明附近已經有一間但係一有事多數都係由老遠派架車過去，可以點解決

interchange 好靚求教學

裝mod熄咗犯罪 警署都唔洗起

要等到㗎警車巡到過嚟經過建築物先會解決

但咁樣玩RICO比起正常起係咪食更多資源??
最多幾多人口, 地圖開幾格而又未至於LAG到玩唔到??

但係間宿舍起係行人路 d警車過唔到去

想問下大家玩佢原有嘅地圖定係dl 新地圖
有啲地圖整得好靚

咁都仲有火燭

等新一集
模擬城市運作都係SC做得真實好多

幾時出新一集
不嬲都有人話cities skylines係造景靚，SC 先係真正建設一個城市

我想問點樣將地面油做石屎地？

咩係 SC? Sim City!? 個隻算係game 來咩？

surface painter

當年要一條路行晒成個城市至唔會塞車

三路口會自已整下, 四路口或以上都係workshop down再改

貨運碼頭就唔分流去晒最近果個，警署就跨區過去

其實SimCity4真係正野黎架

4... 又點同， 最衰 simcity 4 太舊了。

e隻係研究點樣解決塞車既game

畫車路真係好辛苦我係想玩鐵多

你唔覺得你條主路好多十字路口？ 睇你應該想搞高密度，應該好易塞爆。 有無聽過 road hierarchy ?

請問steam 同 origin 買有咩分別

識唔識分 street hierarchy 同 road hierarchy ?

你唔講我都唔知d term 分得咁細， 不過，我係明既。

Steam 有mod workshop
Origin 要手動管理 mod files

origin比年費好似抵屌好多

試行人天橋上行人

畫得幾靚

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

全部dlc 75折緊

作為交通主打
剩係冇左側通行已經唔洗玩
同埋20年前既simutrans可能仲真實過佢

好似最平

新機3700x 32gb ram 2070super 希望開新地圖夠玩

屌, 一開驚迫我裝舊唔知咩
跟住彈個殘體Launcher出黎
點撚樣呀

有咩推薦？ 好鬼失望。 Rise of industry 真一樣好 ma ma.

起緊個城(但好多野要執)

呢個係咩城
我用佢個神社package 起左個神社但係無人去嘅

用invisible path

見到今次武漢肺炎就覺得 Cities Skylines 應該要出個瘟疫DLC，平時除非特登抽屎水俾居民飲之外醫院幾乎無嘢做

個機場係dl 邊款asset

而家一開game就彈個paradox launcher出嚟做乜鳩

屌咗成個禮拜

唔set launch option 開唔到game

唔知加個launcher嚟做乜鳩
搞到要加多步先開倒game
完全冇意義

我一開始仲以為自己部腦定隻game 有問題

又屎忽痕整個launcher

玩到400K 人口開!ag

有冇人有貨用機場嘅mod

英式迴旋處未完成

應該係法式 唔係英式 自膠

唔理你邊度，噉樣全世界都係用影線，而唔係chevron。

有位多應該用內側，唔用外側

返去研究下

不過都唔太好，雙程單線路遇到雙線迴旋處都應該整雙線入，出就話可以拗

Switch版抵唔抵玩？
同minecraft/the sims個類遊戲係咪差唔多？

繼續慢速開發新都

新手一問
我起咗 100 個焚化爐
但係啲車就出唔夠
有啲就出齊 27/27 架車
有啲就剩係得 2/27
係咪再起多啲都無用

100個會唔會多左少少

用mod . 兩種方法。
一，不再需要清垃圾。
二， 分區服務。

821系

新機用3700X順過以前粒4核I5好多

決定跟返現實既路起個香港
雖然因為cities個map就算開哂81格都唔係1:1大細
但係又唔係話個比例細到玩唔到

九龍南，海底隧道專登起雙線雙程第時睇佢點塞

起緊既九龍東，因為cities唔可以係路幾條行車線中間起平行高架
所以基本上成條觀塘道同其他同類公路都唔可以按返現實起

九龍西，為左跟返現實多數高速公路都係同一條有齊雙程
但問題係一去到分叉就會減速等車變相會塞一塞
用左TMPE set行車道都係咁樣

北九龍

港島東

港島西

港島南

以前都起過香港，仲開埋d現實巴士線
不過久唔久就會興起開個新save
基本上因為路太多，就算玩到200幾300k人口反而好少會有塞車問題
希望有生之年可以(或者下代cities)可以玩到1:1香港

我研究過81格如果只玩九龍/港島
應該可以做到1:1
即係幾乎每條街/路做出來
不過玩左一排
淨係起路都都起到放棄

想問喺馬路上面起火車路軌係要邊隻mod?

我都係3700X, 32GB RAM, 然後其實560k population 都仲係幾順, 只係無次前咁快

我想問下裝左Campus DLC 之後，中小學個range係咪被改細左？感覺好似唔同左咁

我都係32GB RAM, 上32GB其實都係為左呢隻game

請問一下, 左上角果個放大鏡, 可以顯示巿內問題係咩MOD?

感謝

對岸仲未諗到點畫

出齊果d係因為垃圾站未full
full左處理唔切就會減少出車

升完win10就玩唔到
一開game 起paraxxx果個logo畫面就卡死左
點搞

屌今日有個更新，更新完load唔番個save，卡住loading轉到2046

重開steam冇事

想問下有無人用Plop the Growables 呢個MOD
排好咗一堆住宅樓之後
過一排就會廢棄
有無方法解決？

等砌新機

港區開始慢慢成形

新手入坑，請問有咩MOD可以解決到畫面偏藍的問題？
我玩嘅時候好似有層簿霧係上面咁...

1. Color correction = LUT ，嚴格嚟講唔係"mod"，係setting，要畫面真實嘅其中一個要素
2. 唔係好似，係真係有。用 開關

近排玩返
dlc買到mass transit
之後邊個值得買

問題已解決，謝大大

Industry 同campus

新手想問workshop裝完MOD點轉建築風格? 明明響選項activate左

又唔講咩mod 點幫你。 我記得有d 要畫分區。

park life

industrial, campus, parklife 同類型玩法
賺錢能力：campus > industrial > parklife

industrail同campus真係好似開掛咁無限錢
個save玩到億幾蚊

等遲啲有sale一次過買

metro overhaul係咪可以當火車用

原來仲有人玩

點會無...隻Game咁多變化

好撚襟玩，9 10個鐘好快過

乜Chi-na有啲咁on9嘅牌...

一季出一個dlc ，每次起碼玩1小時，kill time 容易，又會諗野

我玩左兩年既save 無啦啦入唔返

1小時

7小時

lag到仆街

好台灣...但右軑

對左軚好抗拒

屌劃曬啲路先發現個map啲建築係用歐洲風格

想問CUT哂D大馬路
D AI 卡撚住哂係住宅度唔識郁係唔係一個BUG黎
玩81格MOD
因為咁搞到粒9700K都頂唔順

頭先諗住試吓唔用mod起個interchange
搞咗個幾鐘都係放棄

呢隻GAME真係好撚正, 玩到咁上下悶就會DELETE GAME, 但過幾個月又8想裝返, 不過交通系統差D, 塞車係唔會搞到你經濟崩潰

次次都係預留咁細塊地比個港口

唔識砌港口，次次用佢預設嗰個但覺得好肉酸

電腦夠勁就裝mod啦，vanilla好柒

試下開新地圖~

reload save 應該無曬啦?

首先你要裝個數格仔mod

有無介紹
見到大家起得咁靚我又想開新save

唔洗番工諗住玩番，
點知係咁要裝呢樣野，裝完又開唔到，又要裝不停loop

有冇人知咩事

有時連LOAD都LOAD唔返

太長啦，你要咩mod

常用我都裝晒，反而係想試玩道路，佢啲路都係有種柒味

modded咗既vanila road都好realistic
呢張相用咗原裝路

咩mod好realistic
另外想問下馬路啲線同字係prop

巴打可以考慮吓擺上workshop造福世人

sharp texture
celdar valley map theme

字係decal
線係本身起路就有（road united core US)

thx
有無日系馬路同鐵路介紹

有排dl，部機未必頂得順

香港終於完成左荃灣將軍澳、九龍同港島部份

想知咁真既石地同樹木係咩mod?

你等我一陣我逐張圖cap俾你

係咪可以俾條link 睇到你subscribe 咗咩mod 同asset
即係好似佢咁

咁咪唔使逐張cap 咁煩

樹同草我就主要用呢條友

石地就係自己theme mixer mix出黎，無話邊個map theme

想問吓 500-1000 assets 用 3970x 夠唔夠做

隻驚食唔到咁多線程
有八核以上同RAM夠多就夠了

想問下你係咪用呢類mod

自膠冇貼相

之前見到,可以試下

中國路MOD幾好玩

完全0 commercial demand可以點搞

大玩Rico prop
或用mod 較demand

yes

我間大學一直燒錢入不敷支，想知大學點賺錢

Btw 工業dlc賺錢似乎係石油＞農業＞礦業＞林業？石油工業就算只做進口加工，一小片工業區已經每星期賺十幾萬，農業佔地大但都有三幾萬收入，但礦業都係幾千，林業直情試過倒蝕幾百

CBD空晒
睇嚟要試吓人手放rico

幾多人口

大學你升到幾多星先基本上去到3-4星已經穩賺

工業好似係石油同礦最賺錢，不過都唔係好理，起晒一堆由佢自己賺錢算

高密度果part應該差唔多了

想問下大家有無好用嘅map theme推薦
本身玩緊cleyra個map同theme，但係夜晚黑到咩都睇唔到，都唔知點起嘢

五星，已經將科研經費降到最低（已經研發曬所有項目），但收入五萬九、開支七萬，仲蝕緊大概10K/per week

五星應該好多人讀先係
我科研大約1/3條bar左右，入學人數5千幾，賺緊50k左右喎
聽日睇下先，收入同支出好似分別係110k同60k左右
另外仲有兩個體育館，得閒打下波又會有收入，雖然班仆街成日輸

可能係我將大學水泳部嘅教練同啦啦隊預算拉到頂，場場贏但平時燒錢。不過無所謂啦，反正都係靠石油進口加工賺錢

Btw 我間大學入學人數得三千幾，可能呢個都有關

原來唔止賺咁少

26萬

新玩家, 轉左地圖之後, 連水浸都冇埋, 係咪我要做啲乜開返佢

好地地玩咩水浸

有啲天災先好玩

natural disasters?
上網睇過啲片會成個公園燒晒，真係cls

之前乜都未買時都有落雨落到水浸，又有龍卷風，宜家乜都冇好和平

宜家又搞唔掂.. 想起啲日式鐵路, 搞左成日我都係起左啲條路, 唔見有地鐵出黎

新手（好多年前買咗淨係得base game) 應該down咩mod 同埋咩dlc 好？

係咪用咗MOM如果係要起間metro depot先有車出架喎

campus 起完成個死城咁都無人行黎行去既
之前買左industry 好多車行覺得抵啲

試下先
想問下你地裝唔裝到mutiplayer mod
我裝左既話佢會爆error

終於填哂個型出黎

突出嚟條邊係用咩asset

r69 ploppable pavement + r69 dock edge 1

明明數據相若，但學生人數少你好多

留意 MOM 車廠個連接位有啲特別。如果你想起日式應該用 Ronyx69 Railway 嘅 Railway Narrow 同 Railway Shinkansen， MOM標準軌、第三軌電唔係好大關係（Railway Bienvenue 嘅歐洲路軌都靚啲同多款）

最緊要save咗先同控制幾時開

你不如拆咁啲校舍減輕開支先，容量有排都未爆
同埋你仲有無其他大學，我市內得呢間迫啲人讀，而且成日供不應求

有兩間一棟過嗰啲大學，是咪應該拆埋？

不過錢嘅問題都唔大，有石油工業就ok

我拆晒佢迫班人集中讀晒一間，等一陣入學人數就會上升

日本軌你地會用konno定ronyx69嗰套

想問下大家商業區or工廠區呢啲咁容易塞車既區點起路？
我而家係高速公路上迴旋處之後落區內四線幹道
但一落區內幹道就有紅綠燈
之後就塞車倒流上迴旋處再塞到上高速公路
而家我打算整多條路入呢區分散車流
但有冇方法可以改善？

混用

係咪呢set

拆咗另外兩間，再取消咗校園醫療同免費午餐，即刻賺錢

買完好耐冇玩，而家想玩玩唔到
次次一入game load咗陣未去到main menu就彈game

好快資金好似坐火箭咁升上去

呢set係ronyx69嘅新幹線路軌嚟，我都有用

在來線窄軌我用konno同rev0
REV0 marrow gauge track

Konno Model’s JP track

因為兩個作者嘅橋類別都爭咁啲
我又唔想係咁放prop執死人
同埋rev0/r69嘅track有nodeless track

nodeless有咩特別

轉

波口位可以自由駁幾多條都得
亦都唔會爛texture/錯path
圖上係有node 圖下係nodeless

玩火車真係好複雜
用返佢本身嘅路軌又少好多火車asset support

唔知之前有冇人整過😂 無聊試下整D香港路牌落地圖

工業邨個IE公仔應該要兩個

咁都俾你發現咗我擺少咗一個

點解一個 Town Centre、一個Central...

幹線終點出口兩邊會標A同B

個掘頭路牌喺正隔籬

我都係成日商業區塞車
工業區都話可以用單程路解決, 商業區真係唔知點

接高速

商業區頭中尾都接左高速
但d車塞曬係高速d入口到

睇睇圖, 係咪你個商業區入口有紅綠燈或路口？

有冇咩可以填咗路軌中間啲窿

我部MacBook pro玩得好lag有冇咩方法解決

要有find it同move it先好用

只能夠download啲prop填咗佢，用move it調整位置同set高度

掌握咗個技巧就整乜都得

thx巴打

求教
我import咗個retexture咗嘅巴士assets入隻game度
但係一出車就會變返架vanilla 嘅巴士出嚟
可以點解決

要用mod Ipt2先可以自己控制每條線嘅出咩車

留意咗隻game好耐
想等steam特價

我知 隻game知要出嗰部車 不過出到嚟個樣係vanilla 巴士嚟

想問下各位用move it 會唔會好 lag
我用porp it 或者in game都唔會好lag
但係一用move it 執位就窒到痴線
有時玩一陣已經冇咩心機執落去
喐一格就停兩格咁好辛苦

補條片

巴打，你重開啦。 我無呢種問題， 睇落係你 spec 唔夠掛。

我重開有好左
我估係嗰位太多item
去第二個位再整已經差好多
thx 巴打
spec 應該好夠啱啱先換左卡
再上就係64GB ram
要儲下錢先

放圖自HIGH下先

請問條黑色路係咩assets？
感謝🙏🏻

成日有海嘯打埋嚟起碼冇咗一半人口

CSUR?

個MOD都有D複雜
同埋佢同其他HIGHWAY駁係會破圖

想問個公園係咩asset, 好似幾日式

公園係自己用Asset砌
係無娛樂功能 得個樣

平時都無咩人入去

我跟哩個砌
佢用神戶做reference 整左成個島出黎
入面有晒asset 同 mod

有無csl map view road layout 圖

未裝mod
因為個save都係玩左幾日
暫時得住宅區
其他地區係格仔地

我聽日補張府視圖睇睇

終於整好段路

補多兩張圖
CSUR真係好好玩
可以做到好多孌化既車道

開新save 仲搵緊城市做模板

想問下有無農業asset 介紹

想問下用d多月台高架地鐵站(類似彩虹站)
點解畫路線果陣淨係可以用中間果條路軌
係個模組問題定我有野要校？
另外想問下有冇d靚既高架地鐵站介紹

多得巴打介紹原來有咁正既mod

呢個mod可以砌到好多路
就算香港嗰啲好刁鑽嘅路口都可以呈現到
但要好多時間上手囉

又貼下進度先
今次砌碼頭

有冇教學可以分享下?

我都係上youtube睇人地啲教學
一開始唔係咁熟最好用埋佢個toolbox mod
方便搵啱用既路
唔係嘅話淨係 啲路嘅asset都有幾版
同埋真係要擺好多時間喺路嗰part
有啲路嘅駁法係會冇咗行人路
結果又要手動加落去
都好多時間

想問問點樣可以整到可以泊到飛機既gate

有冇人知點解我而家開新地圖係冇人入去住？？

冇路駁到地圖外面?

原本無諗住起咁大個機場

ching好似條路黑咗啲

現實2條跑道相距超過15xx米以上至可以比飛機同時獨立起降
我覺得要跟返呢個比例至靚

開面條跑道改起係紅圈咁o唔ok

得啊, 三跑 , 整多個大既terminal就靚好多

三跑太大...又唔係起個serve一千萬大城市既機場
應該會參考新千歲...

差唔多砍掉重練堆taxiway

睇你想像機場服務嘅區域喺界外係點啫

視乎自己設定啫，同埋兩面可以有嘢

其實起咁大有無人用
到e家都唔明點樣先多人用
明明起左貨運火車,貨運碼頭,貨運機場
3個都係差唔多位置
得火車最多人用, 碼頭就最少

試下起遠啲

Finally

起埋貨運站/倉就perfect池

右上就係

[Steam遊戲企劃] 如果我哋都可以成為李超人？

sunset harbour 幾時出

新手想玩和風係咪跟住呢條友既MOD同ASSET就夠

有個mod想請問有無人知?

喺一個放大鏡, 會顯示城巿禸的特殊情況, 例如火燭, 垃圾滿左等等

搵左好耐都搵唔到, 感謝幫忙

心血來潮就改咗呢個名

有排你dl

用big picture 入面個browser
Copy個網址訂閱全部就得

我自己會逐個睇睇下有邊個真係會用
驚部機頂唔順

我down down下最後都down左4000幾個Asset

有無MOD可以 CHECK個SAVE用左咩ASSET

而家D日式MOD 點

8g ram 係咪唔洗指意玩

16gb 都窄窄地

想玩日系火車，想問下有無路軌推介 有太多asset 唔知點揀好

16gb唔敢dl太多asset

3000人都未夠就儲到過百萬蚊

Slowly developing Kowloon East ~~

想問下R7 3700x夠唔夠用

利申:用緊I7 7700 呢排想換CPU

好頹 冇靈感

點定義夠用
用緊I5 7600，長期20fps 樓下

FPS至少穩定有30以上

我都想知, laptop u 要用到邊隻先得

利申 用緊 i7 7700HQ
好似未爆炸

我同你一樣，你玩到幾多人口?

成日未玩曬就error
應該係我嗰81tiles嘅問題

我玩到14萬人口已經加速唔到
我唔敢玩81tiles, 我玩25 ja

試吓睇吓啲城市空中拍攝
早幾日YouTube 彈左條北陸新幹線建設空攝片畀我, 睇完即刻有靈感開新save
不過最難其實係搵啱用嘅地圖

剩係識起格仔

我都係
見到其他巴打個城就覺得自已好廢

其實現實城市好多都係方形格仔嚟嘅

不過見到啲不規則佈局小村莊我都投降

我搵日本啲鄉下地方睇，好多都係畫格仔，仲要條路好鬼窄下
如果game 入面跟佢畫應該好塞

咁多位格仔ching 互勉之！

其實我發覺問題係唔識用樹!

但格得黎又有d 不規則先最難

其實劃左條主幹道其他就可以隨便亂咁劃了

小弟喺Minecraft入面起咗個暴大出嚟 [CUHK@Minecraft]

睇背景，可以調轉、新嘅大路劃過舊嘅窄街網，可以係條窄嘅舊街直、新路放射出去或者繞道繞過，等等

有邊啲dlc係必買

唔好意思 啱啱重裝返隻game
裝左啲MODS 開左個地圖試玩左陣唔太滿意
想重玩㩒離開遊戲
但佢唔俾我返回主選單
只可以揀返回桌面
到底點解？

Cities Skylines: MARS (Episode 1)

Sunset Harbor 應該算最平衡最有用嘅 expansion

咁MOM仲有無用

我見可以整天橋metro?
呢個expension 好似將啲依家嘅mods, assets 官方推出咁

有，一定唔及MOM咁多花款

官方版係會整到個 common basis 畀大家 work upon，都要睇整得好唔好（雖然應該事前溝通過）

好快有人問，已經整定

不過可以比較下邊啲似 paid content、邊啲可能係 free update

佢有幾款 Transport hubs 係連單軌
姐係要買埋Mass Transit先用得

我估Free content會有新防波堤

又要課金
又要課金
又要課金
又要課金
又要課金
又要課金

trolley bus 、inter city helicopter、air club
trolley bus 同電車分別不大，依家裝trolley bus asset 扮到

所以擔心佢點同 Snowfall 互動，希望 trolleybus 用到 tram track 同可以離線行至少一陣

照睇trolley bus 同電車分開兩個獨立系統，電車增加多啲高架車站模組就好

問題係分開太闊唔會夠位，巴士同無軌電車都應該要架空同地下啦

有無地鐵同機場mod 可以share

想起運河嗰陣點先唔會搞到海嘯 ?

終於起左沙田

不過講開又講，睇地圖都唔覺
到真係玩香港地圖既時候
先會發現錦田個位都夠你放多個九龍半島落去，仲要係大平原
偏偏咁大個位就全部都係d鄉黑罷鬼住哂

用左成晚起左條路

係香港 唔係地大就好
近唔近市中心先係重點
錦田呢D比鄉黑垃圾往就岩

New dlc

我記得有d 香港map 比例合理d, 但是就無辦法包括成個香港。

其實呢類mod被官方收黎用之後仲會唔會有free update?

MAC機升左之後玩唔到搞到

有巴打分享過如果幅圖81格只係玩港島北同埋九龍半島，咁就可以岩返個比例
但硬係好想玩哂全個香港所以就用依D圖

船係咪有水深要求先行到??
我個SAVE個維港想改淺水D, 等D隧道唔洗咁斜, 但又驚改完D船行唔到
太大工程所以問下先

trolly bus

等左new dlc好耐耐

而家tram 都做到trolley bus

Japan Pack

無玩兩年幾好難跟
MOD又要剷哂舊既又要搵番新既用

trolley bus 失望
同tram 分工不足

咁Trolley bus同tram本身係差唔多既野，分工不足好正常

最新個更新？我之前都話唔支援但照禁就開到

唔support 64bit

我用mac 玩到喎

我再試試先

Trolleybus 起BRT

新人留名 出圖獻下醜

巴打開到game未？
用緊2019年Macbookpro仲玩到，
照禁開始遊戲12000件assets 照入

我開到啦 但我去到3十幾萬人就lag到傻

見到有新DLC
有啲心思思想入返坑

same

唔講其他，有個根本問題係 game mechanics 對斜度太寬鬆，突顯唔到trolleybus上落斜優勝

由其現實都有膠轆路面電車同導軌巴士嘅option，trolleybus冇電池或者唔係混能突顯唔到佢彈性

貨櫃碼頭及公路交會處

我都係，得10-20fps
依家轉玩細城人口長期三四萬零就算

講開mac機我之前試過裝win10都入唔game
可能assets 真係太多，但唔知點解mac又入到

有新formal

沙田？

呢啲pack係咪得幾棟野？
應喺工作坊度都可以下載到喇？

同Downtown Pack性質一樣

地鐵MOM

小弟最近玩緊, 努力上1M人口! 唔知得唔得 TRAFFIC勉強KEEP到75%左右, 係TOURIST有無方法可以谷到人口10%, 宜家得3000人, 太少了

二月初起到宜家，人口 295000，整個島得一個 outside connection，交通勉強 keep 到 65%
西部係市中心地帶，東部貨櫃碼頭及機場（參考澳門機場）
南岸重住宅區，北岸之後以低密度發展為主

可唔可以zoom 埋去睇睇大島左下角個鈎形海岸線，好型

我玩緊，好正，跟緊香港既路起緊

我今日STEAM DL返黎玩
但玩玩下成日畫面HANG, 音樂冇事, FEEL到CURSOR有HI到野
有冇人試過, 點FIX???

突然之間成個城市啲人病哂，CS都有武肺？

唔知要起幾耐 CSL Map View ap View 南北掉轉左, 有冇人知可以點樣rotate ?

盡可能跟返現實, 住宅就住宅, 工業區就工業區, 就算 way direction 都盡跟

水污染?

玩過成個月搞到好失敗無再玩
呢家武肺想再玩過
有無咩網站可以睇教人點起好d？

都用咗唔少時間填呢個鈎出黎...
宜家都未起好

今日搞咗好耐嘅機場巴士總站：

機場跑道：

巴打可否share 地圖條link

上面有得較rotation

唔係

啲閪車永遠行死一條綫

tmpe mod setting可以較ai 智慧cut線

dlc sunset harbour 揮手區

唔識揸車
所以6線道最好少用

單向3線要限死每條lane 過一個方向先用盡3線

開steam想裝返隻gmae來玩 裝極都裝唔到

感激拯救我於武漢肺炎中

點樣失敗先, e隻game 都無咩可以失敗

裝tmpe
set 3條線, 一條只可以轉左, 一條只可以直行, 一條只可以轉右
d車流就會平均d
當然如果好多車需要轉左, 就可以中間set 做轉左&直行

規劃好差下 再開過新save玩先

想問下你地係玩內置地圖定係上網download唔同既map?
遊戲開始左 新加既mod用唔用到？

Thanks

我加多句：DLS充其量係optimization同realism，唔係解決交通問題嘅方法；Advanced Vehicle AI 就一半半

Sunset Harbor Patch Notes [Patch 1.13.0-f7]

mod可以隨時加
但唔可以亂咁減
減左可能開唔到save

地圖你鍾諗玩邊個就玩邊個啦
上網download通常都係某d國家/地方既比較多

唔該哂

thx 成個工業區通哂

sunset好似幾正咁

Free update : Overground Metro

有咩新features

一次介紹所有新feature

我search TMPE有好多 請問係邊個

Traffic Manager: President Edition [STABLE]

I love you

Gay

藍字真絲

唔覺得吸引

冇錯，本身已經有好多劣位，個人只係咁覺得算咁多個入面最好

TM : PE V11 STABLE 先係最新

Traffic Manager: President Edition [STABLE] 聽日更新完就會有問題

Free update已足夠

Unsub完v10.20有冇需要開一次game後先sub v11

冇錯free upgrade 吸引過新features
trolley bus 同tram 分別在game 內過細，可有可冇
aviation club 單純unique building jm9
intercity bus terminal 可有可冇
metro default mom 化，誠意十足
買DLC純屬支持game 運作

分享下大家最塞係點

冇

我仲等緊隻campus減價

復活節應該會

每逢新DLX出，同時sale

求救

無試過

有冇人準備狗衝sunset harbour

裝完嘅話其他mod會唔會big

新出好大機會有
就連唔買dlc 都會因為本身隻game 有update 而有bug

通常照買但等一星期左右等其他mod update

每次出親大型新update舊save基本唔洗要9成開唔返

愛埋你

campus仲係-25%,都係繼續等

Mod未update?

請問用新DLC會唔會同MOD一樣舊save 9成開唔返？

定係 兩樣野 無關係

舊save冇用mod咪冇事
有用mod咪睇吓個mod洗唔洗因為dlc而update

Thanks 巴打

復活節會唔會再減

已經停咗啲broken mods
連開新地圖都開唔到

幾時更新d mod

大量ASSESTS死左

慢慢等

WFH先黎搞啲咁既野 唔通連個天都唔鐘意我

更新左之後個SAVE死左咁

以前大型更新好似都冇咩事
係咩原因今次會搞到咁?

次次都係咁喎 , 官方改咗API野自然就出事
只係差在受災嚴唔嚴重 同 modder fix得快唔快

就咁睇就 Extra Train Station Tracks ( ETST ) 出事影響最大
基本上所有架空車站asset都要用佢

死咗ETST咁大獲
未update要block佢auto update

就算開返雲尼拿SAVE
地鐵同水兩個SYSTEM都死晒

快d fix bugs
Thx

我都debug左好耐

作者update咗

點先可以進步
玩咗成百個鐘都唔識玩
玩到兩三萬人就收皮
交通塞死咗
有冇咩教學可以share下

玩撚完
琴日更新完都仲開到
今朝就開唔到

有無分開save呀

近排學識一個工業區唔應該起到超大，應該拆細分做多個細區同分散於唔同地方
商業區應該都係

通常都係jam死喺高速公路出入口同最近佢嘅市內交通燈口，區內產生嘅車流量遠超出入口+第一組交通燈可承受嘅車流量

冇呀
諗住冇事

新玩家留名
想問下點解係Steam down mod後係咁彈錯誤出黎嘅

工業區拆散會好多污染
我發現無哂紅綠燈 多d迴旋處都無咁塞

反而我想問失業率點搞？
5%-8% 好高下

而家人口5萬

終於開得返

有冇save 研究下?

有冇mod係可以開曬成張地圖唔係得9格

search 81 tiles

25格

81格

趁佢特價終於買咗落嚟

有冇人知果4種魚
點先令到佢出現

你試下整個湖/海個地形高度, 早幾日佢條片有咁講過

更新完load唔到個save

Mod Compatibility Checker

原本有after dark 同industry
心大心細買唔買埋其他dlc

本身得主程式
係咪買steam個組合包最抵？

開得返個save但係metro asset 好似都死死地

Metro Overhaul Mod 未更新

Road colour changers, MOM, network extension 都係not compatible

最大問題應該都係MOM
MOM作者話未整好 , 應該API改動太多了

Network Extensions 2 我冇遇到問題

"zoning on new tiny roads is off"
小事

想問下工業DLC有咩用？ 睇簡介話可以劃分唔同既工業區但我無買都已經有呢個功能

賺錢

除左賺錢完全無用？ 利申無限錢造景L

Cargo terminal都有用嘅
當然玩造景個cargo terminal可以唔洗functional，用prop搭出嚟都ok

創造就業機會算唔算有用

仲有計埋水流速度

有冇話起幾多個fishing harbour 好
驚起太多會捉哂d魚

Field '.PathUnit.m_vehicleTypes' not found. [System.MissingFieldException]

Details:
No details

係咁彈呢句

要諗下邊到set commercial 同 industrial area，同埋高速公路同埋幹道點同呢d地區 interact

岩岩買左ps4板，想問邊隻dlc必買？

all

其實想問下部機8GB Ram玩唔玩到
想玩好多高清貼圖mod，原本個畫質真係不了......

今個星期有試玩
不過多數唔夠

Same Here

趁特價買左5個dlc 開始玩返

而家16GB ram 都唔係run得好好 人口得果三萬就塞到仆街

8GB ram只夠單純Vanilla , no workshop

我玩左咁多年
加加埋埋有1600個asset
50個mod
32gb ram先岩岩好

我去到28GB Ram 先順，加張RX570 4GB，E5-1620 @5Ghz

switch版值唔值得買？

兩個月冇玩 今日一開就死咗

想問下個地區名可唔可以hide左佢 , 好礙眼

要del晒所有車外觀mod先得

太多分叉口

都唔係好多車姐
你再睇張塞車heatmap黎睇睇
不如就咁睇 工業區應該set返單程路

反而我覺得你唔夠醫院先人口上唔到既原因
交通暫時睇都頂到 , 但都有位可以執下

假設你有個極大的工業區，外圍駁哂公路但工業區中心無路出城，中間的路都會自動塞死哂

正常一個城市點可能無哂紅綠燈，可能隔二三個路口先set一枝燈會好少少，夾到成套燈要計埋點轉先順燈etc好難control

呢隻game失業率似香港咁低先驚，好快請唔夠人用汁笠

點解會

顛峰區不如set單程路
同埋點解顛峰區個公路出口要兜一大個圈先入到去

左邊圈住個路口距離太短
中間高速公路唔好整直角轉位

右下你係用雙線行車? 堆車出四葉型交匯處之後逼晒喺一兩條線度
大橋嗰度我諗係出口同入口太近，同埋喺晒同一條路度，分開會好D
你試下裝TME搞搞佢

大佬。。。 clover leaf 廢到冇嘢講

無Workshop

你地買左幾多個DLC

全部

各位有冇81 tiles嘅靚地圖推介下
如果有島/半島更佳

如果係島**

個map係咩map ?

有無睇錯STEAM買隻GAME 竟然 $5.99 ?
未買既巴打快D買

USD5.99

咪USD兌返港紙50蚊都唔洗

咁多DLC減價

港紙$35.6
今舖8折，以前75折

抵到痴線 我之前買正價

無玩幾年
諗住買返啲DLC
有無邊幾個推介?

After Dark
Mass Transit
Green Cities
Parklife
Industries

我都想知

如果肯定自己唔會退錢
主程式同natural disaster或以前嘅dlc可以去wingamestore買,詳細自己計
第一次買有得用-5% code會再平D
都平到餐飯

補充,steam有個new player bundle,可以格吓價睇吓點買先平

thx

推

個city9格開盡

想玩多幾格 係咪unlock all?

玩緊既save裝呢個MOD有無用

知唔知點樣起雙層橋？ 上層行車 下層行火車 個種

MANY THX

Cities: Skylines 自由度最大建城遊戲(10) Sunset Harbor 1.13.0-f7

巴打個mom仲work咩

用左九個月呢個post終於都差唔多爆

想問下落雪DLC係咪所有地圖都可以落雪？用左建築物Asset會唔會有影響？新增左d工程車有咩用？

Masillia Nova

死咗 po舊圖

每次大量推post 因為sale/新dlc

起完兩條橋用move it拉啱位較高度

有冇用得嘅metro hub推介
用左兩個都出error message

要等update

youtube 睇下人地點玩
通常交通塞死係某d 位太大車流量
做多d 分流就ok

拉返上1-2頁 有講過

無得再起樹...點算

裝unlimited trees mod

我覺得較3倍速D動畫郁得好似慢過以前
係咪因為update定錯覺定我裝咗唔知乜7mod搞到咁

唔係 得限定雪地地圖 要供應暖氣
Asset唔會特別嘢
工程車攞嚟補路

多數為電車而買